<p>Tout d'abord, je tiens à vous signaler l'arrivée de <a href="http://www.zelda-solarus.com/mailto:net_gamer@hotmail.com">Thomas</a>, qui m'aide beaucoup à réaliser le jeu. Il a trouvé trois petits bugs dans le jeu : il était impossible de revenir dans le donjon 1 après l'avoir fini ; la pâtissière demandait toujours des pommes à Link et lui donnait une autre tondeuse ; et enfin Link ne pouvait jamais mourir en tombant dans le trou près de la cascade. Ce sont trois petits bugs, qui ont malheureusement survécu à nos nombreux tests.</p> <p>Je viens donc de corriger ces bugs sur la démo. Attention : la démo elle-même n'a pas changé (elle va toujours jusqu'à la fin du premier donjon) mais ce sont simplement les bugs qui ont été corrigés. J'ai quand même fait deux petits changements : j'ai remplacé l'ancien écran-titre et l'ancien écran copyright par deux magnifiques écrans créés par <a href="http://www.zelda-solarus.com/mailto:net_gamer@hotmail.com">Thomas</a>.</p> <p>Si vous avez déjà installé la première démo sur votre ordinateur, cela ne pose aucun problème : réinstallez la nouvelle démo dans le même dossier. Vous ne perdrez pas vos sauvegardes. Bien sûr, il est inutile dans ce cas de retélécharger les RTP.</p> <p><a href="http://www.zelda-solarus.com/download.php3?name=demo" onmouseover="window.status=document.title; return true"><i>&gt;&nbsp;La&nbsp;démo&nbsp;corrigée</i></a> - 1 Mo<br> <a href="http://www.zelda-solarus.com/download.php3?name=RTP" onmouseover="window.status=document.title; return true"><i>&gt;&nbsp;Les&nbsp;RTP</i></a> - 11 Mo (indispensables si vous ne les avez jamais installés)<br> <a href="http://www.zelda-solarus.com/download.php3?name=solarus-polices_icone" onmouseover="window.status=document.title; return true"><i>&gt;&nbsp;Les&nbsp;polices&nbsp;françaises&nbsp;et&nbsp;l'icône</i></a> - 6 Ko</p>